374155
6377
Succeed In Cambridge English - Proficiency 8 Practice Tests (Kèm CD) khổ to nên trình bày rất rõ ràng. Sách hướng dẫn đủ các phần trong khi thi theo format năm 2015 là format thi mới gồm 4 phần, trong các phần hướng dẫn các tips khi làm bài để đạt kết quả cao. Sách kèm CD để luyện cả phần nghe và có cả phần audio scripts rất được, sách có 8 bài test và kèm cả key. Nội dung các bài nghe và bài đọc mang tính chất rất thời sự và cập nhật nên làm đề cảm thấy rất hứng thú.
5
355723
2016-01-25 17:44:35
--------------------------
